不滿被同事篤背脊不獲續約 機電署合約文員斬人3男女受傷

下午約2時，男子報案指牛頭角的機電工程署總部大樓內發生斬人案，他同事持刀斬人，未幾便收線，稍後再有人報案，指1名男子頭部有刀傷，另外兩名男女職員亦遇襲受傷，救護員接報到場，將受傷男女送往聯合醫院治理。

警方到場調查，發現38歲姓曹的男子在大樓內，懷疑以十吋長菜刀襲擊一名30歲姓蔡的男同事。蔡頭、手及背部受傷，另外兩名男女同事見狀立即上前阻止，制服其間亦告受傷。警方在曹身上搜出兩把剪刀，以涉嫌傷人及藏有攻擊性武器將他拘捕，案件交由秀茂坪警區重案組第二隊跟進。

據知，疑兇為合約文員，已在上址工作數年。上周五，疑兇收到同事通知，合約期後將不獲續約，一個月後需離職，疑兇認為該同事「篤佢背脊」，於是心生怨恨。至下午2時左右，疑犯突然手持菜刀走近該同事坐位，不由分說揮刀亂斬。現場消息指，疑兇當時揮刀斬向該同事的頸部，幸對方成功擋格，但雙手及頭部受傷，附近的同事見狀亦上前，將疑犯制服在地。

唔好得罪啲唔出聲既毒撚

咩事

又唔係同事決定炒佢

係咪搵錯目標

為份工斬人

豆豆比人斬?

咁撚癡線
係咪斬撚死完人就可以有工返？

more pls

留名

ACO?

隻五毛狗HKUSecret #252142 周圍鳩up你都好信

五毛嚟

條友好似5毛黎

魚蛋論

不過有時遇到仆街同事，內心真係好想俾啲教訓佢嘅

得輕傷，情操高尚

昨晚睇完呢個post 同自己講 唔好亂咁得罪人
今日就即刻有痴線佬

九龍灣啟成街3號機電工程署總部，今日(31日)下午2時許發生傷人案，一名31歲男職員疑因工作糾紛，持刀斬傷2名男女同事。警方接報到場，以涉嫌傷人拘捕該名男職員，正調查其犯案動機，而2名男女同事分別因頭，手部及跌傷，清醒送往聯合醫院治理。
據悉，疑犯患有思覺失調超過6年，今日為最後一日上班，有人懷疑自己被解雇與男同事有關，於是上班時攜同一把菜刀及鉸剪，並放於一個環保袋內。至下午，有人突走近該名男同事的座位，並用菜刀斬向他的頭部及手部，附近的同事見狀隨即上前阻止並報警。

白卡佬

呢d 斬撚死咗人 係咪冇仇報？

要坐既 不過白卡佬坐同唔坐有咩分別

五毛嚟架，咪撚俾佢帶風向

條氣唔順

人都死咗重想點報仇